【GAY】黃 庭 鋒 真 係 好 靚 仔 好 正 呀😍😍😍

喺餐廳食飯睇電視見到佢
即使眼前一亮

即刻google 佢啲相出嚟

真係好撚靚仔..
好想畀佢咀

做體育節目仲笑得好charming

selfie 仲好上鏡tim

庭鋒仲喺英國讀過高中
喺當地大學讀PE

(張相著背心真係犯哂規啦)
返嚟一口流利英文
做埋明珠台節目添

靚仔過哂所有主持添

庭鋒仲係踢波出身
運動健獎又sporty
冧死人咩

著起校服仲制服誘惑人

扮學生少年冇違和感

重點嚟啦
佢好大隻..好大個瓜
快點雞姦我

Mk頭
不了

咁都叫emo
你係保守到咁樣
就算唔係呢個髮型
都靚仔過你多多聲先啦

睇錯黃之鋒

一樣

咁都叫mk頭

終於有人開post喇 我都覺得佢超靚仔 一見就愛上

雖然佢唔不高
但好撚正好靚仔
佢ig

除咗英文 國語, 佢仲識日文
唔怪得佢個look 咁㗎仔啦

我都係
心諗黃之鋒都有人岩？

我令仔過佢拉- -

你笑得charming 佢先啦

好想舐佢個鼻

識野!

咁汪明荃呢

男點同女?

拎去J 啦你

見過真人 應該得170

佢claim 173
得啦唔係矮過就得
可以食用

same

WTF